睇政府專科要轉介信?

打去政府醫院響15分鐘就聽了

原來睇專科要先睇診所 見一般醫生拎轉介信

想請教有冇話要分地區?

例如我住東九龍區 就只可以轉介去睇番東九龍既醫院
唔可以去睇西九龍或港島既政府醫院

睇開既仆街庸醫 連應該轉介咩科都唔知
唔怪得有病痛時睇佢都好耐先好番

睇專科最少等1-2年先有得睇

香港資源錯配 咁洗唔洗分地區人睇專科

正常睇完診所 , 會有轉, 之後再用醫管局個app 登記, 正常唔會跨區. 有咩唔明可以問d 醫生同護士.

之前私家醫生會問我想去邊間公立睇
利申 我係北區私家睇完轉左去廣華睇

我諗住親自去俾信
驚個apps好流 唔知有冇理我個申請

仲要我封轉介信得一句野 仆街醫生咁就收左我2舊水

正常叫私家醫生寫紙轉介 應該可以叫佢轉介埋其他區醫院
如果想快啲睇專科 就去急症室睇
因為正常你真係有需要睇專科嘅
多數排3個月左右已經有得睇

咁好既
我睇既垃圾庸醫話邊區人就要去睇邊區醫院

仲要廢到 on99
我要睇條脷 話應該要去睇外科
耳鼻喉科 得 耳，鼻，喉， 無脷
仆你個街 睇緊搞笑電影咁

thanks 巴打
即係我睇既庸醫係鳩up獸

又要錢再睇過了

個app係柒d但用到
申請咗會sms你
然後在app內可睇返預約資料

巴打知唔知apps點判定我要派幾耐
手上封信得一句野

如果唔係緊急
我估都係照排穩定新症條隊

你講到個醫生咁廢
不如睇多個私家專科醫生先
再叫佢寫多封信囉

好 之後請日假睇

app 係work的
按病情排隊
有次等半年多就見到醫生
利申：排過2次專科

佢一開始一定排你2-3年後, 專科睇完轉介信可能會打比你提早.
如果你醫生封信好癈, 建議你睇幾次街症, 叫街症出信會好D.

好 去爭下政府門診